【國安法】最後幾個鐘，你仲未裝VPN？

可能你唔明VPN對你有咩用，但其實係對你自己既一個重要保障。

你以為大把人都係咁，要捉都唔會捉你？心態上其實同唔戴口罩出街覺得自己唔會中武肺一樣，而VPN係國安法通過左，就好似你既口罩一樣。

無錯，呢十年八年大部分既網都已經有https，啫係已經有做加密，但即使你上既網有https，其實只要你連去public wifi，例如starbucks咁，已經係可以輕鬆俾人睇哂你上網做同講過既野。另外，如果你個網絡供應商係信唔過既（如中移動），好可能都會同一後果。而係國安法通過後，大陸好可能會對香港網絡全面監控，坦白講，就算國安委唔問，分分鐘咩starbucks支移動都會主動交資料俾國安擦鞋。

但有VPN的話，佢個software會首先將你所有上網既資料加密左先，starbucks/支移動拎左你data都只會見到堆亂碼。

另外，你有VPN的話起碼唔會俾人知真正IP address先，之前有案例真係以IP address入罪。

總結而言，VPN係中共全面管治下既基本中既基本，但絕對唔係裝左VPN就一勞永逸，仲要提高自己既網絡安全意識。我覺得同戴口罩好似，你唔戴會危險好多但唔一定gg，戴左係安全好多但又唔一定完全冇事，要其他野例如戴得岩，勤洗手咁去配合。

我唔知會唔會有一日中共禁埋香港用VPN（係大陸已禁，但好多人偷雞用冇咩人理），係呢日黎之前，我都會強烈建議大家繼續用VPN。

VPN推介:
外國專業VPN (Mr. Privacy巴打整合)
[商業宣傳或網賺連結]

香城電視免費版 (Credit to 沖涼茶巴打/香城電視團隊)

注意，做緊嘢嘅負擔到嘅最好唔好個個走去用晒上面手足整嘅Server，如果唔係會搞到好慢，我哋留返俾有需要嘅人用啦。

VPN原理:
[商業宣傳或網賺連結]

聽日，維園見。

拉人封艇
直接拎你部電腦慢慢睇仲v乜鬼pn
除左VPN
電腦本身既保安都好緊要

push!!!!!

push

要有新連登ACC先有用
仲有新IG
新FB
乜都要新

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

上面Google Doc 堆link 之前好似話係sales link 黎喎
連仔係第二個po del 撚左 而家又po!?!?

【國安法】到今日都唔肯裝VPN既你請入一入黎

本留言已被管理團隊刪減含有商業宣傳及推廣網賺之連結；跟據過往記錄該會員曾多次使用不同帳號進行未經授權之商業活動及打手行為。

最後編輯時間：2020-06-30 15:13:16

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

Push

仲煩緊用咩VPN嘅人麻煩撳入嚟！熱門VPN整合po！

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

Push

重點 要清電腦同手機既野

最好就係換新 唔得都要停用有風險既AC同裝VPN

EMAIL亦係重點 大家貪方便 成日用死一個 最好換埋啦

幾個鐘前先比admin edit左個post為廣告內容， 依家又發功， 推post仲要推到咁明顯

用左之後嚴重影響上網速度

係

開返先

推

想請問我依家用緊AX3000，最近我買咗Surfshark VPN有冇巴打可以教一教可以點裝入去個Router入面
國安就到，想快啲裝入去

有啲錢真係唔儉得

仲要用咁簡單既推post bot
當人on9

話說我同nordvpn客服講話想退款 佢問我點解 我話surfshark平啲 跟住佢肯減到同surfshark差唔多價錢

狂推真係明顯左d

但係我不嬲唔會上啲咩網 手機都係ig fb wtsapp lihkg咁 呢啲全部跟帳跟手機號碼 down左vpn其實有咩用

利申：真心想學野

nordvpn, surfshark 定expressvpn安全好用？

想問下nord vpn有無得較語言